陳蕾《旁觀有罪》(re-post)

早排post豹哥啲嘢都有負評

終於守候到呢一刻，本地post可以冇咁快沉所以想再問下：究竟幾時先喺各平台有得聽？ 通常係咩原因唔派住？

我都想知